{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_022225",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 서면 엑스"
    },
    "text": "釜山西面の中心地(西面2番街)にある釜山西面Xは客室入室基準を確認し、追加人数は当日追加料金が決済されることをお知らせします。 オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 入室の際は身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限され、入室拒否についてはキャンセル/払い戻しできません。 連泊を利用する際には、ヤノルジャの予約とは別に連泊費用が発生し、連泊費用を望まない場合は午後12時に退室後に再入室が可能です。 駐車場は建物の地下駐車場と宿の入口の隣の駐車場を利用し、チェックイン時間以前とチェックアウト時間以降は駐車できません。 駐車料金は平日と週末によって異なり、駐車時にはフロントに駐車の有無と車両番号をお知らせください。 チェックイン及びチェックアウト時間の延長は可能ですが、追加料金が発生し、ルームのコンディションによって可能かどうかが異なります。 遺失物は一定期間保管した後に廃棄処分され、お客様のご要望に応じて宅配便の発送または直接お受け取りいただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "釜山西面Xはどこにありますか？",
            "answer": "釜山西面Xは釜山西面の中心地に位置しています。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xの客室入室基準は何ですか？",
            "answer": "釜山西面Xの客室入室基準を確認し、追加人数は当日追加料金が決済されることをお知らせします。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xではオンシーズンや特定日、祝日に料金の変動がありますか？",
            "answer": "はい、釜山西面Xではオンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は制限されますか？",
            "answer": "はい、未成年者の入室は制限されます。また、入室拒否についてはキャンセル/払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "連泊を利用する場合、連泊費用は別途発生しますか？",
            "answer": "連泊を利用する際には、ヤノルジャの予約とは別に連泊費用が発生し、連泊費用を望まない場合は午後12時に退室後に再入室が可能です。"
        },
        {
            "question": "釜山西面Xの駐車場はどこにありますか？",
            "answer": "釜山西面Xの駐車場は建物の地下駐車場と宿の入口の隣の駐車場を利用します。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用に制限はありますか？",
            "answer": "はい、駐車場の利用には時間帯の制限があります。チェックイン時間以前とチェックアウト時間以降は駐車できません。"
        },
        {
            "question": "駐車料金は平日と週末で異なりますか？",
            "answer": "はい、駐車料金は平日と週末で異なります。駐車時にはフロントに駐車の有無と車両番号をお知らせください。"
        },
        {
            "question": "チェックイン及びチェックアウト時間の延長は可能ですか？",
            "answer": "チェックイン及びチェックアウト時間の延長は可能ですが、追加料金が発生し、ルームのコンディションによって可能かどうかが異なります。"
        },
        {
            "question": "遺失物の取り扱いはどうなっていますか？",
            "answer": "遺失物は一定期間保管した後に廃棄処分され、お客様のご要望に応じて宅配便の発送または直接お受け取りいただけます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 324,
        "QA": 500
    }
}